其實我想知宜家d黑警搞乜鳩???

其實宜家d人都散曬 東涌d人又有d走左 有d係公路塞緊 周圍係唔同站捉人 其實拉乜鳩宜家?憑咩拉人???人地冇武器佢拉左又點撚樣 犯左咩事要比人拉????唔比人行街架宜家????有咩理據去拉人 欣澳d人住酒店又唔得呀?

軍政府拉人要理由？

增加示威者既database, 日後容易縮窄範圍搜捕。

再黑暗啲就係傳上大陸，日後香港變新疆就一網成擒

宜家人地普通行街拉乜柒 有咩證據話人係示威者

中共係咪因為啲迷信嘢 認定有改朝換代能力嘅人喺香港出現

好似已經宵禁左咁

//手動轉 唔好俾831變成64！//

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

咪又係白色恐怖呢招
告唔到都抄哂你牌 等你唔敢再出黎
而家距離十一仲有一個月
每日嚇走一百幾十 嚇一個月
到十一唔多人就夠
佢地眼前得十一呢樣野
前線每次捉到幾多得幾多 盡量用一個月時間攪到越來越小人

犯咗鬧差人罪定大聲講嘢罪?
軍政府架啦

而家大聲講野都俾人拉
On9

「抓曬為止」搞恐慌

樓主仲未明？
喱幾個月黎班狗眼見點犯法都好原來政府都會保佢地 做乜都冇代價既
證據？話你襲警同阻街辦工咪得 跟本同中共既顛覆國家政權冇分鐘
唔好話濫捕 就算殺左人分分鐘都冇事

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗